無限個名點嚟？

無限 無閑z

infinity

悟空的朋友

樂平（Yamucha）：點心

餃子（Chaozu）：餃子

蘭奇（Lunch）：午餐

天津飯（Tenshinhan）：炒飯

普爾（Puar）：普洱茶

小林（Kuririn）：日文意思為板栗（光光的頭，好形象）

烏龍（Oolong）：烏龍茶

比克（ピッコロ）：意思是短笛

炒乜飯，天津飯咪天津飯囉

九唔搭八 人地問無限個名點黎呀 小你老母林

比克= Piccolo= 意大利文既小= 英文依家既 piccolo（small latte) / small flute =我唔明有咩關係

“栗”ではありません。
「キャラのイメージから雰囲気だけで決めました。」と鳥山先生が言っています。
「ずっと登場し続けるとは思わなかったのでかなりいい加減なネーミングです。」とも言っています。
ただ、娘のマーロンのネーミングの時には、クリリンを「栗」に見立てています。
出典：DRAGONBALL FOREVER(ﾄﾞﾗｺﾞﾝﾎﾞｰﾙ ﾌｫｰｴﾊﾞｰ)

From Yahoo JP

大約係講緊 鳥山明設計完無限呢個角色後 因應無限個樣而求其改個名 因為佢無諗住繼續畫無限 所以求其改

而佢之後改佢個女個名既時候 定名為マーロン（マロン係歐洲栗子)
而咁岩クリリン個クリ漢字係栗(くり) 先至有人會同聯想到栗子 但其實無限唔關栗子事 係鳩改而已

無限既潛能

有潛能？

問下無限老母

溝女個方面

氣圓斬

Yamucha唔係應該係廣東話飲茶咩

飲茶

阿樂 樂平

飲茶變咗點心